### Завдання 1

Створіть співпрограму, яка отримує контент із зазначених посилань і логує хід виконання в database, використовуючи
стандартну бібліотеку requests, а потім проробіть те саме з бібліотекою aiohttp. Кроки, які мають бути залоговані:
початок запиту до адреси X, відповідь для адреси X отримано зі статусом 200. Перевірте хід виконання програми на >3
ресурсах і перегляньте послідовність запису логів в обох варіантах і порівняйте результати. Для двох видів завдань
використовуйте різні файли для логування, щоби порівняти отриманий результат.

---

### Завдання 2

Розробіть сокет-сервер на основі бібліотеки asyncio.

---

